（真人真事）我呀爺係茶餐廳叫錯TB侍應做「肥仔」！！！

頭先陪呀爺食飯 佢話想要杯熱水 咁我舉手話叫侍應 呀爺就話唔好叫班女人 冇咁好服務 另外有個肥仔服務周到 咁我望曬全間鋪 明明就全鋪都係女人侍應

呢個時候 有個TB行過 呀爺即刻舉手叫 「係你喇、係你喇！要杯熱水唔該！」全間茶記嘅店員茶客即時靜曬 個TB呆咗呆 斟咗杯水 喃喃自語講咗幾句行開去 我再細細聲講呀爺知 佢係女人嚟 唔係肥仔 呀爺一聽完就勁大聲笑 無心補刀 「哈哈哈！！原來係女人嚟！！我仲以為係肥仔呀！！哈哈哈！！！」

1/10
下次努力

啲TB無撚用
走住黎屌

卷爺好波

你覺得TB被人叫肥婆開心d定叫肥仔開心d?

真人真事！冇作故仔！

型到震！

下次叫肥仔埋嚟問下佢！

有冇圖

其實啲死TB點知自己男定女
都係一句啫無所謂啦

其實人哋聽到叫肥仔可能仲開心，佢可能根本唔想做女！你阿爺識野！

一開頭邊到有講

呀爺就話「唔好叫班女人 冇咁好服務 另外有個肥仔服務周到」

個句好大聲 人人都聽到